年輕人應該自問為何錯失5蚊入3309既機會

兩日執左十萬
痴撚線 點解仲有傻鳩返工

700出Ｉｐｏ嗰陣呢